F1 2017 馬拉站 討論區

2017 Formula 1 Malaysian Grand Prix

29 Sep 2017 - 1 Oct 2017

Practice 1 Fri 11:00 - 12:30
Practice 2 Fri 15:00 - 16:30
Practice 3 Sat 14:00 - 15:00
Qualifying Sat 17:00 - 18:00

Race Sun 15:00

搶到第一負

peer fu

起初,神創造了F1

然後神自己都玩埋一份

負評

神說要下乳,想早點結束這無聊的賽季

負皮

負皮留名

神既支持者唔小心留左啲白膠漿係神架車度

ohnono

點解有4個正皮

有4個成事

我係D咁無恥嘅人咩?

你以為真的有那麼多人回覆你的帖子 其實都是我一個人回的 不然我換個id發同樣的話給你看

Lm

白膠漿流入引擎
Oh No No No

神嘅fb話有嘢宣佈 背景有架電單車喺到

神: 我賣車

退出未

依家有8個成事

我要求點人數

dq未

神：我斷腳

成事獨一無二

Kimi

真理

愈飲愈熱架喎

滾熱健康飲品

Fernando Alonso來到馬來西亞被記者求證傳聞，據說他在上一場新加坡退賽之後，氣到在更衣室的牆上搥了一個洞！

他回答：『沒錯！而且那個洞還在，我氣炸了！』

『因為我看重播畫面時，當Vettel在第三彎打轉，我正跟在Lewis後面，而且當時的輪胎很有機會超掉他，也許之後可能會再掉個一兩位，但是街道賽不會損失太多，不太容易被超掉，所以我認為這是最有可能站上頒獎台的機會，結果就這麼完了，這絕對是個令人挫折萬分的時刻，因為這不像Spa或Monza早就有心理準備是不具備競爭力。』

『像這類的賽道是我們期待能展現一些競爭力，加上下雨，進彎之後已經來到第2,3位，我強烈的感覺頒獎台在召喚，如果能上頒獎台，可能會是我近十年內的最佳表現了！』

『不幸這次錯過了，但是我依然會保持積極正面的想法，如果命運註定要發生就讓他過去吧，我相信會有更好的機會和運氣再等著我！』

😨

轉行打boxing啦

真係J出血
呢條片錄D 聲真係好清

賣代言廣告

睇錯#全傾此炒

唔係60fps 先清啲咩
有錯請指教

慢 同 順
正常速度順既話 愈高fps最好
你會見到啲動作好smooth

用影相嘅fps同拍片嘅fps比
btw新人留名

落雨

全傾此炒

睇開賽車/玩開賽車game嘅各位可唔可以畫得番條賽道出嚟?

最熟蒙地卡羅
因為當年放學/返工蛇王都會去機鋪玩BATTLE GAER

留名等睇我咸nonono

是咪順眼左DD
......吱吱吱吱吱吱吱吱吱

1st Practice Session

咪一鳩樣咁柒

好天

聽日落雨，正賽好天 咁就好玩

😞

垃利又做練習之王 星期日唔睇了

我畫到suzuka/laguna seca/sonoma/motegi
(其實仲有好多

鹹狗同bo77as都去玩石仔

個畫面咁似上站 賓屎班戲子又扮舞唔掂架車

nascar幾多個都畫到比你

後日等食咸牛治

紅牛練習又第一二

笑左

到排位又比人做刨丁

nascar/indy非圓圈賽道就有意思

練習賽王者

哥喪好撚慘喎
無啦啦咁樣

是撚但但里，橫掂佢都冇brake架啦

new brake means no brake

正廢老
神可以因為要減磅，水樽都唔入水

哦，原來我mix up 左

發夢都記得澳門，築波同鈴鹿

大家答我依家賓士快定康打快

1.5秒有冇是咪=15個沙包

原來依家F1都要負重訓練

部車負擔太重先會nono

咸今場如果又執垃利死雞…

咁今站就會係2017最後一站

11個正皮

反了反了

有無人個nowplayer乜都睇唔到

叫左你地睇SKY 架啦

賓屎班戲子仲玩緊沙包

阿朗素

Vet

咩事？ 出左街無睇

palmer 隊max

個劇本同上站一樣，好不安

最尾幾分鐘嗰陣唔知咩事，2波躝返pit

RIP

係咪換閹割版新偈

舊偈無壞，只係electrical problem

馬拉站果然係鬥nono既勝地
重注買垃利正賽壞偈

風和日麗

Benz拎走沙包後會快幾多?

突然好大風

草地有頂遮住咁正既

馬拉成日落雨冇計

Vettel no turbo

[img][/img]

拉利

垃利

vet

留力2018

鹹狗又贏 25+25 兩埸贏你50分

好傷心 拉利冇得爭wed wcc
仲以為今年可以睇到v5

一世V4, 垃利最後既冠軍都係冰佬

戰術

聽日火星VERT 回歸

完

唉

正式宣佈轉戰2018

直接等下季

其實換完做咩唔出去

你求神拜佛望咸狗爆炸仲實際
雖然都冇咩可能

頭先果下求期出去碌一圈唔好咩？ 當試車囉

鹹狗炸完，vet 都未必上到台

鹹狗繼續贏

會整壞副偈

out quli Eri

衰過紙紮偈

自從主席睇過車之後......

細個成日睇地圖諗賽道 大個發現係香港搞賽車真係超難

鹹狗去左邊到落垃利降頭 咁鬼邪都有

其實都真係唔多人

原本仲諗住有得反撲

如果Vet 1，咸排4/5/6，咁都仲有有得鬥

F1 已完 大家都唔想睇黑狗四屆

法記引擎除左Kimi之外全部Q1拜拜

啱啱多謝班mechanics 嗰陣

主席係意大利醒起季初唔記得幫今年部戰車開光，所以係意大利補番，祝福拉利係離開歐洲嘅比賽大勝

已經熄左機 聽日出街算，唔哂時間

要靠冰佬

靠冰佬，不如望ves 劏狗仲好

其實E+大家睇F1為乜
硬係覺得E+F1無以前咁好睇

請問係咪重係q2?

睇唔到個大幕

為咗撚我

Toto好開心

依家F1最大嘅問題係 Benz 以外嘅隊太廢

垃利垃利

細牛新仔暫時表現對版，第一場都叫跟到新斯仔嘅時間

睇左一陣已經唔想睇
btw 以前用TVant 睇CCTV5直播F1

KVY RIP

車隊巴你又出咩戰術呀

準備推kimi上神檯

會唔會推落...........架

諗住點說服主席 以後都唔好現場睇車

兩個芬蘭人頭排嘅話

Last lap Kimi, all or nothing........

鹹狗終於又掉晒啲沙包

紅色車自己收皮,可能仲有2袋沙包收埋係條底褲度

0.045

0.045 天冇眼呀

唉，自己最尾lock左半lock，就咁無左0.045

最後個corner差少少

lockup

笨屎: D沙包好似重左DD

KIMI

今站唔玩訪問？

I don't wanna be sandwich
I don't wanna be hit

聽日場車賣點得番
落雨
第一彎
nonono

落後一圈撞咸神

HAM P1
VET P20

Season is over~

仲有咁多站強行出奶野就真係唔洗玩喇

法拉利又幫咸狗
當年massa, 今年lead住搞到咁

垃利今晚裝返3號再換件會唔會抵玩啲？

套4號就返廠大check

識諗依啲嘅就唔係垃利啦

另據sky報道，法拉利方面會給瓦特爾繼續開啓新的動力單元，這樣在之後的比賽中，瓦特爾將有兩套全新的升級版動力單元，徹底丟到之後引擎方面的壓力，到底開啓幾個部件FIA明天會官方確認，但相信是5個部件全部開封第五套。

我懷疑係戰術

Q1落車果下 vet 同人逐個揸手 好古怪 好似講緊戰術成功咁

係 聽日同kimi包q翻黎

個戰術係 今年提早收工 展望2018

天氣涼+水地 賓屎已贏

陳恩撚又話水地既 啱啱見冰佬用緊ss

乾晒啦

冰佬車好似有事 垃利全體中降頭

垃圾車應該直入堆填區

垃利真係陰功

GG

冰佬又比人推返入pit 皮已收

執柒左佢啦

冰人

紙紮偈+紙紮車

陳恩能話推Kimi咗翻去Pit

屌 笑到停唔到

法拉利萬歲

第一日睇拉利咩
年年法拉利開季好既
暑假後一定食屎架啦

反正都收皮
起步炒落神道先嘛

You don’t need to tell me

夠膽劏狗，FIA 取消你全年分

圾利

唉 又要等下一年

送去焚化爐is ok

估唔到垃利包Q 包尾相遇

要靠兩隻牛

做咩大家咁憎Benz
利申 岩岩接觸F1

不如直接頒個奬比咸神，其他自己鬥第二名算啦

執左佢啦法垃利

太勁

啲牛廢到

執左十幾年，志在參與姐

kimi : 拎p2 都無撚用啦 屌

霸權果隊都會俾人反
加上有狗識揸車

4萬入去做乜

都係蕉既錯

Kimi 咩事？！

VET

鹹狗落降頭

上呀vettel

vet 已經過左兩架雷諾

vet p12

Kimi有冇等食雪條

max keep住追近啲俾啲嘢睇下

19max 跟到隻狗

MAX加油

77完全唔夠MAX快

留意返我van 第5

生日第二日冠軍

好似好耐冇睇到人過鹹狗

太近燒胎 好快back out

康打

韋少

ver

鹹狗會唔會過唔返

Maxxxxx

max

MAX

過到ham

一。定會

Max今場唔好壞啦

下年細牛執到寶

唔好壞車呀 max 哥

Max 頂住
頂唔住就炒落鹹狗到啦

大奇績日

炸狗肉

max係前面守 可能會有啲嘢發生

vet 第一個灣已經過左3架肉便器

神過少年攬炒

最多咪炒爛鹹狗個頭

Yes 細牛阻一阻佢頂

Max 冇野好輸，神會點博

19max 紫圈 鹹狗驚了

VET P11

咸狗好定， 剩係入pit都贏到紅牛

有無計到會nono

未過到康打

最初ham 拉唔開都奇怪...原來redbull快車

鹹狗慢2.3

康打火星偈

康打咁撚勁

轉左會先火星

垃利連康打都過唔到

Bo77 拉龍

四萬俾啲力水過埋77 啦

請佢返黎就係要佢咁做

你2019都有火星偈玩

盡責

我Van 個第5無左

冰佬咩事

搞掂

jaga bo77as

大牛
Mad Max
RIC

四萬

係咪發緊夢，兩架紅牛過兩架benz

平冶今日俾牛

redbull 快車
真係有d 野

VET P9

vet 都過埋alonso

呢條track頭四個彎真係好正

笨屎似有啲野 部車 逆升級

Alonso

四萬哥

又黎了，廢老massa vs vet

呢場咁撚正, 估佢唔到

好彩有睇

大牛今場有新野??

冠軍已袋係要放下水

好彩返左屋企

Hass 點會阻拉利呀 sky sports

得bo77as 用新件

max 放到 3 秒

列卡度追埋咸狗

證明F1 需要牛牛

FIA 話收視唔可以跌
唔通靠拉利咩

拉開左5秒

差兩秒

遲D換康打

咸狗第二不保

唉法拉利真係智鳩障

又4年 頭4都係康打牛

牛好快

康打偈今場唔差喎
你睇雷諾自己

做咩咁話自己，你不是還有vet 嗎

Benz mon 住vet 就惦啦，理得兩隻牛上火星

賓屎一唔帶頭好似就會夏日熱辣辣

呢個兩站一來一回

max不停紫圈

呢句中肯

vet 上啊

細牛用GAS換KVY

vet 上到第7 了

行到chequered flag先講啦，第一日睇我咩

鹹狗6.1

法=康

威記呢兩條友

鹹狗一圈慢ric 0.5 牛牛做過咩黎

Van

呢條賽道好似認計得幾好睇

Stoll 收廢老皮

我van 勇擋兩部賓屎偈

雲當

正確黎講係過左2部

開路俾alo 上

又或者係Benz驚再 nonono 已經開左個巡航mod , Vet 去到Bot 身後咪叫Bot 著個Q3 Mod 撚下部垃利

HAM +7.516

明明今星期鹹狗先話唔希望要bo77as幫

77撚西到

暑假之後食左屎

vet 新偈夠醒神

一俾40000過咗又係度遊車河

芬蘭人約已簽，仲要理你

正賽好多人

+8.244

ric 好似又食返屎咁

Max 係咪已經上到火星

無拉利唔洗開工住

芬蘭人心態

合埋口唔好笑住啦

VET過埋PER咪要開工lor

Pertrons 個廣告Bo77都係幫Ham揸車咋

9秒喇 好興奮呀

Weh好似唔識開DRS咁既

WEH lead 緊兩部 雷諾

都未講完就比人過左

過咗啦

又FF 一下先，唔通垃利新偈真係有升級

Bo77要開工了

bo77as 醒未

要開工喇

77要預備開工頂vet了

Vet應該box架啦

夠鐘開工

HAM 同77用SS都未入
VET用S點會

4號偈係有升級。只係本身諗住日本站先開再用到尾

拉利原本應該可以贏到兩站

佢chur得盡啲

鹹狗右後 爆未呀

爆啦屌

BO77AS究竟係做乜鳩

呢句真 本身呢兩站都有機

而加變左用緊5號 應該好事黎

嘩 勁快追到77喎

oh nono ~~~!

快好多，仲要用soft

垃利本身sm mode 喎 只係不敵鹹狗既降頭

77叛變，啲閹人好古惑

Gasly P16

77 到底做緊乜

ric 幫下手啦

VET快成秒

芬蘭人獨有嘅夢遊揸車mode

ocon 唔識call sc

冰天雪地開車拉龍mode

求下你落雨

有sc 會即刻好睇好多

一半都未跑完，就追緊bo77

雙重雪糕筒戰術

Benz已經放棄冠軍
全力阻vettel😂

77頂VET成功

鹹狗入左pit, 要出sc 就而加出！！！！

VET lap28 pit

vet ss追前面賓士黃

頂唔頂得到尾呀

鹹狗條紅都28啦

77可以用返夢遊mode

VET 過Bo77

個pit 係咪入柒左

太監任務已完

77整本身慢 所以柒唔柒都係比人cut左

就算唔柒咁undercut都過硬啦

sc 未，無嘢睇了

現場開始轉涼

vet 一圈快鹹狗一秒

唔通落水

天氣一涼，鹹狗要引擎全開了

個場地溫度都應該keep住熱😂

alonso

見有人揸遮既

一圈一秒都最多只係夠實見到屎忽
仲未計要過牛

bo77as 條右後又咁快殘左既 頭先鹹狗又係右後

最多過埋ric 就完

但係ric 都唔易過

個cam man咁轉追車影都幾辛苦

RIC 個車底好似有野

MAX又拉開返

好pro

場場車咁樣轉 真係痴線

牛牛個底我記得係有兩個好似翼仔既嘢

感動既係，左邊行嘢終於正常返 長有時間

Sky sports 鞭緊77

咁都call 唔到sc , 屌你

阿 kamar 差啲攬炒埋max

PALMER同勿怒神差D害死人

Palmer為call sc真係傾盡全力

加油

諗起一陣ham都要過pal

karma 帶得走鹹狗，之後幾埸我都支持佢

係

我都係咁話

max 小心啲贏左呢場賀下牛一啦

Vettel係咁刷圈

期待下埸睇垃利新偈既實力

咁刷法 條軚頂唔頂到

vet好鬼努力

on no no未啊

6圈追左ric 8秒

驚最後爆 不過拉利 熱既場地幾夾

吹奏緊垃利新偈好似好勁

要再換一次？

今年紅黃分別唔大 應該頂到

咁追法 四萬哥應該頂唔住

過埋ric 應該最尾幾圈同鹹狗玩

一陽指追唔追倒太陽神 ？

2.2😂

就入1s

follow VETTEL

好痴線

火星vet is back

vet一圈追ric一秒

準備drs

條呔其實頂唔頂到

鹹狗副偈都忍得住唔nono

上呀vet

開drs直路快20

前面有慢車

雞會黎喇，前面有廢打

阻撚住晒大頭

vet 又做怨婦

Come on Alonso

艾朗素收order

Alo 唔好搞事..

ALO頂VET

VET 上台呀

Alonso咪鬼阻住啦

Alonso 同 James齊名，陰9功

ric 做左賓士三號

今場睇vet 咁追法 又幾有睇頭

過晒啲直路都俾隻牛拉開返

屌快啦

Seb應該係low downforce setting，直路快但中間個段會比high downforce既車慢

垃利係咪唔比vet追？ 唔通副偈就着火？

vet條軚好似頂唔緊了

留意返，我Van 第7

搞唔掂喎vettel

部車唔得lu

拉返開了

垃利應該放棄咗

追唔到了

放棄左追? 拉返開3s

vet 斷氣了，上到黎已經太盡

條呔冇了

20 追 到去 4
收貨喇

冇sc可以追下第3已經好勁

無得彩老mk nonono

收貨啦 仲執多套5號偈

投Driver of the Day

差鹹狗34分了 得返5埸，無nono 就玩完了

地球最黑暗既一日，黑狗都四屆

拉利自己唔爭氣

咁咪好 唔洗睇半夜車

果兩埸半夜車，有無師兄幫到手錄陳恩撚

今站Kimi本身easy win

Live就唔得 錄播就應該

冰佬好似都係衰turbo

靠你了

已加含神爆計我跳樓啊

垃迷咁勇

Mad Max

Max

波台手足出名唔找數

無知一問
點解林寶唔玩F1？

點擺上架車度？

Vettel 衡左線未

vet 過唔過到終點

on9

vet架車搞咩

屌

屌你老母

stroll

Vet追得咁辛苦連分都冇

係咪on9

Taxi ride重出江湖

Stroll 屌你

有分但係個波箱可能...

咩料

垃利再次執左佢啦

vet衝左線未@@

過左終點呀？

汁男話下站應該要罰5 換波箱

vet撞埋去咁款喎

好似係 vet 自己隊埋去……

痴線stroll

vet已經過終點

VET過左終點

係囉

真係邚似睇唔到咁

有無人知vet是咪老強過陳恩能或者佢老母？

比二世祖炒走25分就真係笑死

stroll 係無辜囉

可唔可以放多啲角度replay
理解唔到完咗可以咁

習慣就好

咸狗應該多謝係列卡度啊

陳恩能話要vet罰5格

weh r fd, 垃利陣營無位喇喎 sauber 內定左

爛波箱下站咪要罰

如果stroll撞既話 咁又唔同講法

vet 愛追車

點解max咁受歡迎

Seb副新引擎

壁畫有 multi 21

垃利啲運

換gear box就要罰

笑撚死

唉難得有得鬥既一年咁就無左

唔好睇頒獎台啦
想知咩事先

Vet 心諗屌...

可惜vet入唔到去睇
想知佢會咩反應

副新引擎

等睇 新引擎無左 + 下站換波箱罰5

kvy睇今場會有咩感覺
大牛個位俾max要左仲贏埋
細牛個位俾人搶埋

佢自己廢

佢上年得罪 Vettel 害死自己

red bull d囡

Webber仲要係度

拉利黑起上嚟，未開波同格仔旗後都可以奶嘢

唉 好膠

咁其他人做出黎真係快過佢

垃利一直都有明年

魚雷每次俾人搶走個位，Max都贏個一站

拉利垃圾起上黎 真係世界十大笑話
過左終點都仲有得玩

暫時100%中，2/2

咁max洗唔洗搵人請佢返嚟....

衰自己，手車唔得

氣氛咁好

max個妹瘦左應該幾正

難得唔係Benz

本身肥底 瘦唔到

陳恩能連Ham噴香檳都要幫佢打幾下J
如果Ham黎香港佢一定俾Ham口爆

有肉地先正

個靚妹幾得意

Fox replay左
Seb 轉灣閘埋去
不過睇唔到stroll係咪 唔知seb黎緊然後扭埋去

Seb 做訪問果震話 有個西班牙roadblock

係話BOT77, 同西班站果陣一樣做ROAD BLOCK

Inc ident involving STR and #Seb5 is under investigation #MalaysiaGP

又罰几格

唔好罰呀

VET 洗唔洗換波箱

好似話富二代扭右喎 唔知佢上黎

撞個單事小...坐順風車個單FIA應該會罰
Webber俾人罰左10格

罰錢咋？

MAX
VET完場都有笑料

吓 原來FIA會罰順風車咁on9

印象中係罰左10格，我記得係同alo係新加坡

順風車都罰

正確黎講坐順風車無罰到，但好似罰左無聽Marshal指示同係賽道上亂咁走。
咁岩儲齊3個警告罰左10格

無睇最尾嗰10幾圈
Vettel發生咩事？

ching係咪喺fia到撈

沖線之後有無妄之災

做乜鳩…

VET做乜鳩

呢個角度睇 又好似加拿大佬有向右咁
定車cam問題

Vet係順住隻灣個弧度咁去，Stroll係好似扭唔夠軚咁西咗去右邊所以先撞到。

Stroll個onboard cam睇得最清楚

stroll好似見唔到vettel過咗佢頭咁

係呀 富二代有扭右😂

睇到真係想講收皮啦

Stroll 同VET的撞車事件中冇人受罰

ham 之前明撚明有一站叫係前面嘅 bottas 揸慢 d 頂其他人, 等佢自己可以追上嚟

記得好似係baku個站

係呀
team 話佢追緊 podium 呀大佬

聞到提早封王既味道 sky既手足出黎圍爐未

想做含迷可以邊到拎表格

lewisskyF1
你係唔係英藉，唔係唔使諗

有bno 有無得入埸參觀下

二等含粉

二等果啲負責完事拖地

啜乾淨個地下

入埸講我大佬係鹹恩撚，有無得同鹹狗揸手？

喎屌 吉隆坡依家大雨到仆街
早九個鐘落咪好

落雨對Vettel 無著數

對觀眾著數
今站除左Max過ham同vet係ric後面了兩野之外 都冇咩特別了

可以優先奶鞋底

無人識你呀，過主啦

Hi Nigger

Hamilton嚟咗香港

lan

一人一句係街到見到Ham 要講嘅嘢

岩岩都係kul番黎 但撞唔到佢
佢應該搭九點果班馬航

定私人飛機

祝佢場場炒車

q

走去麥記偷遮用

小心壞遮

佢條友咁串似坐自己架紅色飛機

Oh no no

過撚左啦屌
大叫 vettel will beat you again, forza ferrari

痴線佬

下場唔使換gear box先講啦

精台話唔洗換
無damage
And shut the fuck up vettel will beat u again

留名睇行行下爆波箱

康打爆都未到拉利

我康有主場魔咒+大頭魔咒，留意Team Radio

有咩動機

整壞自己個波箱罰格

條友 可能睇得多大陸班咸狗fans FF
大陸有班人話 Vettel 部車應該無晒油
所以就得登撞車 避左唔洗過磅
話佢成場爬頭 要重油 油耗一定多 etc
Well , 我覺得Vettel 都幾撚慘
做乜鳩都係錯，比人撞都講到佢撞人😂

佢順住灣行已經係錯啦應該要推翻去先啱

到底唔想拉利贏既人多
定係憎Vettel 既人多🤔

想睇鹹狗揸垃利，到時啲人會反啲咩？

反拉利架車唔夠火星比含神輕鬆贏車

Vettel 連贏五場收咸狗皮🤘🏻

陳恩能成日話架車九萬幾個sensor
賽一場send幾百gb data出黎
有無油唔洗過磅先知掛

賓屎啲偈好似都唔係好新 一係唔敢chur太盡 一係就nono

咁而加反鹹支持垃利 果班到時應該點？

全部轉會麥雷

十卜kimi

今場佢地搞唔掂 所以保守啲姐
不過呢兩站 我覺得四萬哥得把口
又站red bull點勁
落到場 自己又唔快
好過77小小
新加坡直頭連咸爺車尾燈都見唔到

四萬哥好似係波箱有事新加坡先追唔到
Btw 拉利老細真on9...

係咪恩撚個fb

個撚個都唔想拉利老細落場
邪撚住晒

唔係呀 係exception F1呢個page

ex唔知咩F1

大家諗下下場垃利會派咩膠
甩碌爆軚之類？

都係果啲大路嘢姐😎

先q3壞波箱罰5, 之後正賽同炸彈四人組炒埋一碟

以後頭版要放主席邪下垃利

柒到打冷震

型過某人幾多

肯正正經經著普通衫已經型過ham dog

vet 好似有得免費換新波箱

又要比人屌法記入面有人

我睇motorsport話喺意大利check完無事嘅

頭先fb唔知咩page有段文好似話就算換都唔洗罰，唔知有無睇錯

FIA只會幫鹹狗

免費換又怪咗啲
有冇解釋

搵唔返段嘢 而加又話咩星期六會用返上埸撞親果套，咁星期五用咩？ 我好亂

係唔係呢段

Ferrari flew Vettel’s gearbox back to its Maranello factory this week for a closer examination and team sources have indicated that it has now been given the all-clear.

The team will therefore fit the gearbox as scheduled on Saturday morning at Suzuka for final free practice, with that hour-long run enough to give confirmation that everything is in order prior to qualifying.

free to change = 免費換？

我估下咋，無睇原文

無撞壞 唔洗換
不過出邊好多人陰謀論

講起波箱，諗返12年季尾有站拉利特登換Massa個波箱，等大頭上多幾位

二奶係咁用架啦

零八 錯失左 就只有二奶命

換波箱小事啦，得登撞埋仲得添

新post呢

it狗辦事不力